其實仲有冇人玩緊fgo台版？

身邊無咩人玩台服 全部都玩日服
利申:台服

因為大部分人都係跟風,入去抽卡